ONEPIECE 海賊王 ワンピース 969 漫畫 笨蛋大人/笨蛋殿下 中文情報同圖

969話標題 笨蛋大人/笨蛋殿下
雖然想要斬了大蛇，但是被琵琶法師黑炭蟬丸（暫定名）用屏障果實的能力防住了

禦田稱既然大蛇是代理，那他回來了就理應讓出將軍的位置
利用模仿果實化作壽喜燒的黑炭日暮（暫定名）宣稱大蛇成為了正式的將軍
大名們都相信此事後（讓禦田復歸將軍之位）是不可能的了

市民們以為御田歸來就可以趕走凱多和大蛇，望向城中歡喜雀躍
但是不知被從哪裡放出的毒箭導致2人失明，逃進了屋內

其後禦田裸身到外面跳舞，讓大蛇和凱多的部下發笑得到一點點報酬的樣子，讓市民們對禦田失望了

家臣們問應該有所隱瞞，但禦田卻說只不過是在工作罷了
就連始終相信禦田的九里民眾都對他厭煩了
一年後，禦田從大蛇處得知羅傑被處刑且大海賊時代開啟，他邊哭邊笑
又過了一年，月光海賊團與凱多海賊團在鈴後展開激戰
同時刀神龍馬的墓地被盜，即便如此禦田仍在跳舞
家族，家臣，僅有的恩人們等理解者也在

969 バカ殿

オロチを斬りにかかるオロチだが
"琵琶法師"黒炭せみ丸がバリバリの実の力でそれを防ぐ

オロチは代理なんだから帰ってきた以上将軍の座を渡せというおでんだが
マネマネの実でスキヤキに化けた黒炭ひぐらしがオロチが正式に将軍になるというのを
大名を信じ込ませた以上それは無理だと言う

おでんの帰還でカイドウやオロチを追い出してくれると城を見上げ歓喜する町民達だが
どこからか放たれた毒矢にやられた2名が失明したことで屋内に逃げる

その後おでんは裸で踊り出しオロチのカイドウの部下に笑われながら僅かな賃金を得る姿を
さらけ出し町民はおでんに失望しだしていった

家臣達は何か隠しているはずだと問いただすもおでんは仕事をしてるだけだと返すだけ
最後まで信じようとしていた九里の者達まで愛想を尽かしていった

それから一年が過ぎたおでんはオロチから受け取った新聞により
ロジャーの処刑と大海賊時代の始まりを知り泣きながらも笑ってもいた

それからまた一年が過ぎ鈴後にてゲッコー海賊団と百獣海賊団の戦争が勃発
同時に刀神リューマの墓荒らし事件が起こるもそんな時でもおでんは踊り続けるも
家族、家臣、わずかな恩人達など理解者もいてくれた

そしておでんが帰還してから5年が過ぎた頃船を受け取ることや
囚われの身のヒョウ五郎を返してもらおうとする約束を破られた上に
ヒョウ五郎の妻や子分16名が反発して殺されたことで

ついに我慢の限界を迎えたおでんは後に赤鞘九人男と呼ばれるもの達と共にカイドウを討つことを決める

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？

主角竟然變左硬膠
發生左咩事

smile果實
只能笑著哭

慘撚到仆街
著底褲當街跳舞

生不如死

不如煮死路飛
御田帶主角其餘8人繼續冒險算啦

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？ ⁠

好慘

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！